或者，如果你讨厌削尖，你可以考虑选择机械铅笔。优秀的铅笔，适用于学校、工作及以后| PopSci商业团队| 2020年9月16日|科普
考沙尔说，为了确保细菌与学生们在一起，学生们不应该共享艺术用品、铅笔或纸张。以下是新冠病毒-19如何改变今年的课程|伯大尼布鲁克郡| 2020年9月8日|学生科学新闻
Perron用铅笔和纸计算出了前六个维度，但到了20世纪90年代，研究人员已经学会了如何将Keller的猜想转化为一种完全不同的形式——一种允许他们将计算机应用于问题的形式。《计算机搜索》解决了90年的数学难题《凯文·哈特内特》2020年8月19日《广达》杂志
如果你坐下来用铅笔和纸，你可能会画出平滑、连续的曲线。新几何透视法破解了关于矩形的老问题| Kevin Hartnett | 2020年6月25日| Quanta杂志
有一个著名的故事说，没有人知道如何制作铅笔。当每个人都呆在家里吃饭时会发生什么？（第412页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年4月9日|畸形经济学
所以，我有一支钢笔和一支铅笔，开始涂鸦和画画，我感觉很好。叛徒：老罗伯特·唐尼的经典电影《儿子与毒品的斗争》和比尔·科斯比《马洛·斯特恩》2014年11月26日《每日野兽》
然后是一张我脸上的铅笔画，还有一张阿拉丁笔下的精灵画。艾迪·布莱恩特如何悄悄地成为你最喜欢的“周六夜直播”明星|凯文·法伦| 2014年10月31日|每日野兽
然后他在他的一个帖子上贴上了我的标签，那是一张可怕的铅笔画我的脸。艾迪·布莱恩特如何悄悄地成为你最喜欢的“周六夜直播”明星|凯文·法伦| 2014年10月31日|每日野兽
如果你看到它在你面前，你的铅笔会掉下来，你的平板电脑会从你的膝盖上掉下来。莫克如何融化方兹：亨利·温克勒回忆罗宾·威廉姆斯的《快乐时光》处女作《蒂姆·蒂曼》2014年8月12日《每日野兽》
总体而言，它们涵盖了几乎所有的技术和媒介，从彩色铅笔和马克笔到油条和水彩。O.J.，玛莎，贾格尔和曼森：在被告席上捕捉名人|贾斯汀·琼斯| 2014年5月29日|每日野兽
一名两岁零四个月的小男孩因在墙纸上乱涂乱画，从周四到周日被剥夺了一支铅笔。儿童的方式|詹姆斯·萨利
果然，到了星期天，铅笔又还给他了，他立刻给护士看了他的照片。儿童的方式|詹姆斯·萨利
我们这里的人太多了，你得拿纸和笔给我们记下来，记下有多少人。宅基地主人奥斯卡·米切奥
他用铅笔把自己的名字写在一片叶子上，从口袋里撕下一片叶子，寄给了侯爵夫人。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
在我上学的日子里，我独自一人和书、笔或铅笔度过了许多快乐的时光。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛